嘩原來深水埗有雷射槍賣！聽晚一齊去買喇

到時每個人都手持雷射槍 解放軍都唔夠我地打啦
聽晚見

鴨僚街可以買到

唔知有有雷射大炮

好期待呀！！！
今次真係光復香港 時代革命啦

中國新科技